禽獸

禽獸！
禽獸！
禽獸！
禽獸！
禽獸！

好撚嬲

連登仔成日話快點制裁我 但當施安娜俾人炒 國泰機師空姐俾人炒 又話人白色恐怖

連登仔成日話快啲出刀手 好悶 但當真係有人俾人斬到手斷腳斷 又話好過份

連登仔成日話快啲出老解 但當真係出 係咁以捉對女女返上去毒打老強 到時又話唔原諒中共

成日話我要攬炒 但又無攬炒嘅覺悟
唔太明呢種邏輯

quote]
九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解個世界咁古怪？？？？？

諗下可以點贏

What ever it take

攬炒